[認真問] 帶男/女朋友見父母=會拍長拖甚至結婚？

屋企人成日問幾時帶男朋友返屋企 但無奈佢唔多願意原因係覺得好大壓力同埋暫時無乜必要 可以點算

求分析同埋解決辦法呀

推

多謝你呀

至少係穩定

hello 有無人呀

我對穩定嘅定義開始模糊

姐係條仔覺得唔一定長行落去

3年以上

幾歲拍左幾耐都唔講
係咪搵唔多驚冇雞脾食

唔係啦，賤完都可以分手
無一個定律係見左父母就結婚

其實我好驚係呢個原因

真心要3年咁耐咩⋯⋯

你答咗自己了

22
其實我覺得見父母唔需要太隆重掛 而家又唔係舊社會

一齊左幾耐先

佢就係話現階段未有呢個需要

咁其實見咗又唔代表一定唔會分手嘅⋯⋯

一年左右

你條仔細膽姐 第一次係難d架啦

我男朋友都唔想見 拖得就拖 好灰

咁你有無真係問下佢意見
同佢去傾下先

佢唔肯見都無得解決喇
你想唔想同佢結先

三年婚都結埋喇

穩定自己分啦 我都係覺得穩定先見
真係穩定你就唔會問人咩叫穩定了

我都係 之後比呀媽落左令要我係呀爸生日個日帶番黎
驚就一定驚既啦 不如試下慢慢同男朋友克服下啦

屌你老母你真係好撚煩 搵食行遠啲啦

你中意啦咁
講你又bam

唔好理啦 愈理咪愈講

我都係 但我先廿歲 拍得個幾個月貨仔 已經叫帶去睇下
心諗帶黎做咩 除左滿足佢地好奇心之外 無咩理由說服到人

如果你話仲讀緊書
帶去見家長就未必有咩特別意思既
如果你話已經出黎做野
正常黎講你d父母都係想睇下你個對像值唔值得托付
女人青春有限
當你以家22歲拖一拖就25,26...
唔通到時先黎睇你個男朋友好唔好咩
至於個男仔唔想見...一係細膽一係無諗住同你長行架啦
但幾細膽都好，女朋友父母出到聲就點都要去一去，基本既尊重黎

咁當然
但只係想講，見左唔一定會結，重要咁後生

即係隨時散都輕鬆

我男朋友都係咁
佢帶我見晒佢d屋企人
入埋佢屋企wts gp
但佢始終唔敢見我屋企人
話怕醜

我當然有問佢意見喇 佢就話而家好似未有呢個必要住

好多謝你咁詳細答我呀
佢成日答我都唔知佢自己想點 我就真係唔知佢真正係點諗喇

我都係咁
每個男朋友既屋企人親戚都見曬
不過最後都係分手
佢地全部冇見過我屋企人
老實講唔係我唔認真我唔愛佢地
一黎讀緊書 二黎老豆性格幾煩
而我聽聞一個ex以後都冇再帶女友上去見家長
因為佢發現 見完都係會散 還是不了

我呢個case應該都解釋到某部分唔見既原因
同見家長同拍得長唔長會唔會結婚真係唔係必然

佢帶你見曬屋企人係好事黎呀！

呢d道理我都明白嘅 只不過佢唔肯見令我覺得會無咩安全感姐 但係我會尊重佢意見

但佢成日都唔係好主動搵我

拍左一個月左右就見左對方家長
我自己覺得無話結唔結婚個啲
純粹想俾雙方家長知大家存在

覺得長遠唔會走落去 驚麻煩甚至傷害到雙方屋企人 畢竟據我了解佢地都係重感情 會錫自己仔女伴侶既人 所以唔見家長比較好

其實男人有本事嘅 真係唔怕見家長

利申沒本事

見晒佢屋企人
佢屋企都好滿意我 特別是係佢呀媽
但都係分手收場

冇必然關係, 見完都可以散
但見過雙方家長係令人覺得穩定啲
即係大家父母都知你地係點
情況就好似你都想另一半公開關係俾啲朋友知道咁

以絲打嘅情況, 不如同男友傾下
依家唔係有冇必要問題, 而係你屋企人想見
講真自己個女同人拍拖拍咗成年, 當然會想了解多啲
見過知道佢為人係點都會安心啲啦
可能你男友誤會今次見家長有別有用意
試下同佢講清楚睇下點

第一次見家長實有壓力架啦, 無論你拍咗幾耐都會有
唔通真係等傾結婚酒席嗰日先見咩

有本事都唔會見啦，22歲咁細個咁早講結婚講經咩。

見家長食餐飯都唔敢，我唔評論佢有幾愛你，但冇咩責任感囉！你拖住人地個女，禮貌上都要打聲招呼啦！

你要同佢認真傾下啦
身為一個男人好多時唔係一句唔知自已想點就可以逃避問題
如果傾完都係唔知點你都要認真考慮下佢值唔值得你繼續投資你既青春俾佢
除非你自已都未有長拍或結婚既諗法就無所謂啦

下年新年先啦

其實我真係好鍾意佢 但係我都知愛情呢家嘢係雙向嘅 得我一個努力都無咩用

唉 我都想佢識咁諗

我反而想見 但女朋友話佢呀媽會好煩 所以遲d先

未拍拖已經帶左返屋企
所以唔代表啲咩

正常吖，
我到依家都仲避緊
自己又唔係咩有料嘅人，
怕比兩老問到尷尬

唔係帶對方見父母就會長/結婚架
我覺得穩定都未必係
因為我見過哂啦 最後都係分

不一定

咪唔見囉

媽：老豆，拎返碟雞入廚房

巴打點解會咁主動想見

有聲

巴打係咪已經出黎做緊嘢喇？如果係嘅話可以理解嘅

其實我唔係怕分手先叫佢見 只不過係父母成日問起我都有壓力

想長遠呀ma 不過每個人唔同ga

有咩好見

佢怕醜

希望真係咁喇

G持你嘅睇法

佢唔想你就唔好逼佢la 逼得多會反感

唔係我逼佢呀 係我屋企人成日俾說話我聽 我前排頂唔順我先第一次去問佢意見

講真 我係特別例子 未一齊就已經帶返屋企訓
一齊左更加會 問題係佢到底係驚定因為乜野
呢個唔係拍唔拍長拖 結唔結婚既關係 係你地溝通既問題

佢屋企人都係度你可以同佢一齊訓

我帶佢去我屋企🌚 小姐 22世紀帶返屋企唔洗結婚先既
而且 我帶佢返屋企係因為我已經當佢係我屋企人

每個女朋友都會帶返屋企食飯 之後全部散晒 （4個）

下次點都睇定d先⋯

咁慘嘅⋯⋯

肯見/見左其實唔代表d咩
但係感覺就係比較認真
因為萬一散左就比較麻煩
見左安全感大d咁囉
利申 唔夠一個月就見左 之後每個星期都會上去/上黎食飯

早兩個星期見哂女友親戚 過兩日分左手

羨慕

介唔介意講下點解分手

佢話感情淡左 但我覺得應該綠左

反而我仲未 ready 好見男方家長
佢之前都有問過

拍左拖一年半多啲
佢提議話中秋想帶我去見佢阿媽
之後聖誕又提一次 新年提一次
但最後都冇帶到
我一次都未見過佢的朋友
佢ig從來不po我地合照
最多po背面
其實佢係吾上心定點 好sad

不但上演帽子戲法還有一個助攻

佢冇第二個 對我好專一

你又知
有第二個會同男朋友講咩
一係就當你係牛

搞到我都吾想帶佢去見我朋友
之前我啲朋友提議番大陸唱k叫埋我男友
然後我諗起佢從來冇帶過我去見佢朋友

大佬你一時男user一時女user嘅喂
你男定女
對方又男定女

我係女 佢係男

好恐怖 自言自語

嗰陣ex(男)問我 帶我去見佢媽媽好唔好
(我勁surprise 因為半年都無)

相反 我家姐問我 幾時帶男朋友一齊食飯
我同返佢講 佢居然發我脾氣 好似我chur佢咁

諗返都覺得嬲

男人好怕呢啲嘢
見一次家長就要成日見 好多嘢會唔同咗(例如 大時大節要拜訪啊 問候啊 買手信又要買多份 之類 ）
所以 不如珍惜問未見家長嘅時間 真正嘅二人世界

家長可以理解，始終個個屋企環境唔同
朋友呢，你要同佢好好講下呢個問題，理解下原因

吾敢提
我有問佢點解吾po正面相 佢話想低調
我每次見倒其他朋友的男友po合照我其實心裡面好羨慕
咩我吾見得人咩

仲話就算我幾好 都可能有人批評
其實佢介意人地點睇
佢甘令到我好冇自信
利申：正常樣 廋 面圓圓type

如果其他嘢冇咩特別，咁咪尊重下佢唔post

btw 吾你老母

比我都怕醜啦
一陣出醜就唔好

唔理屋企人